新社交媒體戰線Wiki 創辨人成立既 WTSocial 要人

Wiki創辦人之一開左個新social media，要幫手入去 share香港新聞。

文：